呂布如果學佢後人呂洛 潛逃台灣 三國勢力會點分佈?

孫權都會學佢後人孫文，發動革命，推翻政權

會發生二二八事變同美麗島事件

不如學後人麗瑤搞me too 推翻董卓？